[CCTVB] 無綫申請禁制令被高院拒批

無綫電視向法庭申請臨時禁制令，禁止任何人非法及故意襲擊無綫員工及毁壞其財物，案件在高等法院聆訊後，法庭決定拒絕頒下禁制令。

無綫電視申請的禁制令，包括禁止破壞任何無綫電視的財物，在財物上塗鴉、書寫任何文字或字符等；不容許傷害、侮辱或引致其員工身體損傷，不能以可致減低視力的光線照射任何員工。無綫電視可向被告追討損失。

法官表示，過去一個月針對無綫電視的事件已經無再出現，質疑法庭現階段是否有需要頒下相關禁制令。法官又質疑申請人如何確保公眾知悉禁制令內容，她說無綫在採訪示威活動時已遮蓋公司標誌，其記者亦不會表明所屬公司，一旦頒下禁制令，無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。

無綫一方舉例，近月多宗遇襲事件，包括有新聞車遭破壞、記者遇襲以及攝影師被人以鐳射筆照射等，這些情況不時出現，一個月沒發生不代表情況止息，禁制令除了保護公司財產，亦是僱主保障僱員。

做得好

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

咁係咪可以相同approach禁制黑警

condom

等死啦冚家剷TVB

柒到

咁鐘意遮logo吖嗱

同黑警有抵觸既野邊會彩你

甴近平

柒撚到on9

搵錯法官姐？

抵撚死

不容許傷害、侮辱或引致其員工身體損傷，不能以可致減低視力的光線照射任何員工

禁止popo做依啲嘢緊係唔出禁制令啦

推呢個
我點知係咪有人冒狗

邊個官?

以為自己係狗?

好撚柒呀

又會俾人話係黃絲法官

底啦！

預先幫黑警蒙臉遮number辯護，無線唔識do

媽好柒呀

批左 啲CCTVB妓者要攬住狗牌採訪 咪仲危險 高層屎忽諗野有一例證

最近一次搞無線應該係9月商場集會嚇黑佢個鏡頭

無綫在採訪示威活動時已遮蓋公司標誌，其記者亦不會表明所屬公司，一旦頒下禁制令，無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。

重點

無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份

支持

柒到喊

曱甴近平

出左黑警點打你

弱智學人申請

唔明禁乜春
本身都有法例保障啦

個原因笑爆

抵啦

扮公平
律政司同黑狗,散仔會申請唔見你話無number無樣唔批
有險可守呀屌你老母

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

傻閪

我覺得成件事其實係劇本黎。
佢申請可能都預咗唔獲批，用黎講故仔話俾人知禁制令其實好L公平㗎，唔係親中藍絲就一定批㗎。

批左幾樣重要的野
咪唔批一樣比較唔重要的野

相對於機場禁制令，蒙面法，簽冊，禁止煽動言論
損毀無線財物只係很少事

就好像 廉政公署 前排捉左個
貪污萬幾蚊廚房佬

梁振英貪污果5000萬 就收隊唔查

又好像中共打貪 打左幾十年都仲係度打
得閒捉幾件腐敗共產黨員
話呢班人係害群之馬

支那用語 用高射炮打蚊子

本身違法嘅野你申請禁制令禁制人做
背後嘅邏輯我都未搞清楚

大家唔明玩緊咩?
依張禁制令本身就多餘，唔通無你就可以任意攻擊佢唔被拉咩?
點解仲要申請? 就係等新聞報導可以報高院原來會拒絕批出禁制令架，
令D知D唔合D既人覺得即係唔係司法完全配合啦~ 唔好再話司法淪陷喇

示威者就係，但黑警最近一次搞無線係尋晚

已貨

應該無乜人會比呢單野左右本身既意見

依樣野又唔拎去問班狗d禁制令
班狗唔話我知邊佢地係狗 我點知自己有無起錯佢地底

柒過關家姐

正解

好撚柒呀
甴近平

好似課過，再課多轉

覆錯post, 都呼籲下大家去課鍾教授個民意調查眾籌

唔係黑警冇特權

其實呢個禁制令最廢，禁同唔禁無分別

抵撚死

甴近平

112 國際救援！！！
612 721 811 831 101

呢個先係真相
大家唔好咁開心

因為會禁埋黑警咋

梗係拒批喇，最有機會犯禁令嘅其實係popo

可以用嚟對付無委任證狗

真

好正啊！！！

甴近平表示

好撚柒

法官又質疑申請人如何確保公眾知悉禁制令內容，她說無綫在採訪示威活動時已遮蓋公司標誌，其記者亦不會表明所屬公司，一旦頒下禁制令，無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。

文字獄禁制令就一定可以確保到公眾知道內容

黑狗有禁制令唔俾起底一樣可以做無證走狗

法庭係黑狗卷廁紙confirmed

一早應該要

CCTVB記者都會比黑警噴椒，批比你咪既係比位你告黑警，點會批

有人做過類似,
但未知結果

以為你奶共就保你呀 傻仔condom

佢唔批係因為怕開左先例

比其他傳媒跟出禁制令

班狗順手會被禁埋

不能以可致減低視力的光線照射任何員工
難怪唔批 黑警實違反禁制令

Condom tvb

老老豆豆
我寧願佢申請成功
每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。
到時仲好玩

一早就應該要禁止所有冇展示警員編號或委任證嘅「疑似警員」執行職務，我哋點知入面係咪有人冒警呀？

你太低估港豬數目同高估藍屍智商

不如rthk申請

防黑警

尋晚俾黑警打完，即刻唔批，自己連新聞稿都唔敢出去維護返自己人，把撚咩

除左DOJ好似乜水申禁令都拒

真新聞

假新聞

好似有人入左
但排撚到3月先審

唔知有冇睇錯

一粒字都冇提到Now記者俾布袋彈射中 同 俾黑警毒打

俾人呃律師費

小心啲

拍撚完又唔出街，拍嚟把撚咩，上網偷片咪得囉，cctvb大把錢，一部cam 30萬🆙濕濕碎啦，爛咗再買部新ga囉

係周家明既話一定批

以為自己係黑警有特權？？

點解你地真係咁開心?

你地知唔知駁回原因係 怕其他 同行都會跟住 申請禁制令，搞到popo唔打得記者?

衰咗

Tvb抵死

cctvb都唔係律政司，邊有可能申請到
準備做condom啦

不如禁制人打飛機

抵死啦

其實係，應該成功爭取跟住全世界一齊申請咁先正路。

抵死

柒頭

佢申請到唔代表其他媒體一樣申請到，
佢地話唔批就唔批，你同佢講法律，佢地最大

萬千禁制賀台慶

有道理

警甴得 但TVB唔得

師兄心水清

我地好尊重第四權

班狗夠用燈照你啦
你唔屌？

喺笑CCTVB嘅同時有冇理性去了解呢件係好嚴重嘅問題？
如果高院成批咗臨時禁制令，冇錯係阻嚇到普通市民打佢哋，但黑警都同樣受禁制令規限咗㗎
簡單啲講一開通咗呢條禁制令會有好多傳媒去申請
而過去幾過月黑警射傷傳媒記者、破壞採訪自由嘅暴行真係罄竹難書
而黑警亦開始叫記做黑記一段時間
個禁制令會成為記者狙擊黑警暴行其中一個法律途徑！

而家高院就係表現出嚟繼續包庇黑警繼續放權力俾佢哋！
大家真係要了解呢件事係證實咗香港法治已經滅亡！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢個禁制令根本多鳩餘，嗰啲行為本身都已經係違法，TVB 咪自己報警囉

Condom 因為搞到警犬就唔批

係要衝出黎柒

姐係叫黑警唔好射電筒，打記者，點會批

今次係陳美蘭法官

陳美蘭法官

真condom

陳美蘭法官主審

甴近平屎煎餅

我覺得重點係

不能以可致減低視力的光線照射任何員工

所以先唔批

禁制警察響大型活動出現, 次次有警察就有混亂有人受傷

其實個logic都有問題嘅，唔通無禁制令，就可以合法整爛你啲cam?

你又唔係黑警共和國既人 點會批比你呀

所以其實想出禁制令禁制黑警

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

其實係因為禁制令會禁埋暴警對記者濫暴所以先唔批

尋日先噴完大台記者喎

襲擊同刑毀本身就係犯法
咁都要申請根本就係on9

打個比喻
會唔會有個女仔向法庭申請禁制令
禁止其他人強姦佢？

甴近平: 這是正式錄用的電視台嗎

難得法庭唔做橡皮圖章

甴近平表示支持法庭裁決

垃圾CCTVB甴近平

一旦頒下禁制令，無綫一方是否要每次在示威現場都展示禁制令及表明身份。

申請禁制令自爆

Push

算係一點安慰

今次reject 得 cctvb
就可以大大個例去reject now cable 生果 甚至記協等等

批唔批都係不利

唔想再分開喇 入嚟聽下點解我唔想聽日開花

做咩咁驚啫

Tvb只係condom

無線以為自己有阿爺撐腰好巴閉
佢唔知人地當佢condom仔咋

當批左禁制令 萬一現場咁岩有狗隻情緒失控 口水噴中無線記者咁點算呢
唔通要法庭交隻狗出來?

係!!!

Popo已經有禁制令保護防起底
冇藉口再隱藏身份和蒙面!!!!!!

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

驚就唔好採訪啦

721 831

你講嗰個係記協入嘅，個狗官話涉及大量記者投訴，要排到3月

岀禁制令嘅目的正正係同你講，狗同藍絲做得嘅野=合法，但你唔做得。